屌你老母 住樓上班仆街又漏水

新年流流 預備開飯先見到個天花滲晒水
又聽到樓上baba聲爆水喉
即刻上去拍門又冇人應 (懷疑返左蝗國住）
叫大廈閘咸水制先滲少d

頭先上去再望下就見到班仆街抹緊地
好聲好氣同佢講已經第n次搞到我地喇
條大陸閪又串串柒 嬲撚到我

屋企先裝修好無耐
想問下可以點追討佢賠償同要佢整撚番好條渠 咪撚再爆

新年冇人理